其實利狗未拎過英超憑咩咁串？🍌

我地曼城未捧過歐聯都唔會串皇巴拜啦

咁地利記拎過R聯你又敢串-,-?

5個歐聯>>>20個英超

我無串佢地歐聯成績

系

18+5>20+3

寸唔起？我猁寸你使唔使批準

好睇下今季利記拎到英超後可以串成點

不再求三分，但求降妖魔

我地班曼迷一定冇訂企

咪玩啦 你獌同阿妓差唔多咋

你又有排飲水啦

一場手足唔好jer住哂ok?

一個都唔中

獌狗 順便笑埋鏝狗

唔好搞事啦

人地贏兩場氣焰旺過你贏兩季啦

18+5 < 21+4

特西

我地今季拎硬英超
由頭串到尾都得

正